林祖舜有毅力用手寫打成千字出黎，點解無毅力整好論壇

比我手寫一百字都已經無耐性寫落去

口講部電話都認到7成啦
咁撚on9既大陸仔

用口講既話，咪要係咁讀個 o 字出黎囉

認到句子架 大哥😤

屌，人地打比佢Copy架咋

有毅力唔代表有能力

講緊高登打唔到香港字，要用o代表口字邊啊大哥
例：嘅→o既

我睇唔出佢有心囉

你有冇見過CEO 自己寫稿架？
肯定有d 靚幫手寫好俾佢改

用google 口講就得啦！

唔通李嘉誠梁振英果d次次去演講/致辭都要自己度篇稿有乜撚野講咩
佢地大把馬仔幫佢執靚d字同埋鋪埋有咩講得唔講得啦